如果你將兩個多項式相乘，有些項可能會被約去，但指數最高的項在消去過程中總是存在的。 數學家反駁80年前的代數猜想|艾麗卡·卡拉賴希| 2021年4月12日|量子雜誌 
 對於計算機科學家和數學家來說，關於“指數2”的觀點可以歸結為世界應該是怎樣的一種感覺。 矩陣乘法離神話目標越來越近Kevin Hartnett, 2021年3月23日，量子雜誌 
 如果指數2是可以實現的，那麼就有可能以物理上最快的速度進行矩陣乘法。 矩陣乘法離神話目標越來越近Kevin Hartnett, 2021年3月23日，量子雜誌 
 從那時起，數學家和計算機科學家們就開始想方設法進一步降低這個指數。 新算法打破求解線性方程的速度限制Kevin Hartnett, 2021年3月8日，量子雜誌 
 她成立了一個機構，開設課程，寫了一本關於這種做法的書，併成為這種做法在美國的主要倡導者之一。 Marie Mongan，催眠分娩的冠軍，於2021年2月11日去世，享年86歲 
 作為斯賓塞、但丁、喬叟的美德的代表，劉易斯才華橫溢，卻寫不出自己的詩歌。 C.S.劉易斯的古怪故事，一個極其古怪的人|A.N. 2013年3月10日，每日野獸 
 最大的笑聲來自作家、演員和同性戀權利倡導者斯蒂芬·弗萊。 希欽斯紀念儀式大衛·弗拉姆2012年4月21日每日野獸 
 不是作為一個娛樂的倡導者，而是作為一個愉快的，家的夜晚的一員。 我的奇妙訪問|查理·卓別林 
 也正因為如此，一個詞在字典裡的意思，通過普遍的評論，就不能很好地說明它的真正含義。 邏輯系統:推理與歸納|約翰·斯圖亞特·密爾 
 這個計劃無果而終，這是很遺憾的，因為每個人都是自己觀點的最高提倡者。 安布羅斯·比爾斯書信|安布羅斯·比爾斯 
 謝爾曼是北方軍戰術天賦的主要代表，這種天賦使行軍和戰鬥一樣重要。 鏡頭下的內戰|亨利·w·(亨利·威廉)·埃爾森 
 這一切都為瑪格麗特·富勒的出現鋪平了道路，並促成了她所代表的那種情況。 大學、市場和法院|卡羅琳·h·道爾